招絲打一齊行年宵

我！

利申 我好mk

u is boy

我都順手招埋先

蓋清都要招絲打行
平時唔係絲打排住隊搵你嫁咩

蓋ching預埋我

Pmed

Me

想幫絲打

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

巴打Ok？

只受絲打

有無nmd 先

今日著左eqt support adv

小學畢業未？

人妖唔ok

前年碩士畢業

屌 屌 屌 屌屌 屌 屌你老母

你一陣唔識路就唔好

今晚去

唔會

推